Описание задания
1. Модифицировать плейбук из прошлого задания, что бы устанавливался не только а nginx, а ещё vim, nmap.
2. Пакеты должны быть списком (list)


https://docs.ansible.com/ansible/2.5/plugins/lookup/items.html

Скрыть
